點阻止老母貪埋d 支那寶微信 暈閃付小便宜？

近日唔知佢喺廢老fb add 咗乜jetso group,成鳩日迫我同妹參與佢啲「優惠」遊戲。
又要人搶支那寶利是，今朝又叫我快d用微信閃付雲閃付chok一個幾毫利是，又send d telegram link叫我加入d乜鳩互搶group

好柒煩
平時買嘢唔見佢為1蚊幾毫咁計較
依家幾十歲人學人玩tg group,又問我雲閃付點用迫我研究後教佢

點解d老母阿叔咁中意沉迷依d一個幾毫垃圾嘢？有強迫症？去超市從來唔攞垃圾印花

左下角條女

遮半邊面喎

圖片只供參考，一切以實物為準。

因為你仲未洗養家囉

我有俾家用㗎

幾多先。
同埋唔係一個幾毫
你都識用淘寶啦
同一件野有得平點解要買貴？

平時7仔d野貴都少人去買啦

一日賺一蚊幾毫
一個月俾盡$50

花咁多時間心機data

冇淘寶過
最憎大陸

似乎你都貪依d

出來做野除非你富二代
有邊個唔慳

但要花咁多精神留意微麈優惠
好冇成本效益

關咩事 做個會員有幾難
大家樂
吉野家
ok
做會員都有平啦
港鐵2蚊機都大把後生拍
又想慳又唔付出
講經咩

一切都是商家佬整出來呃人
慳返啲時間精力做有意義的事吧

落樓下做下part time 一個鐘都30$+
一係你俾多啲家用老母
同佢計返條數，金錢/時間。差幾多倍

成日諗冇優惠果陣咪賺仲多
有優惠果陣唔會蝕住做掛

唔好話支付寶

樓上鋪同超市比已經差好遠啦

收皮啦打手；幾蚊雞會食窮支那寶？

唔用佢既野佢先會窮

做會員好簡單
2蚊機都易用
點同

咪係
冇出息

微信支付買m記想問下有幾難

仆你個街就係你呢啲垃圾支那閪成鳩日阻撚住條隊。

為平少少用支那嘢俾人監控